有冇人㩒電話 見到倒映自己個樣 會忍唔住欣賞返一陣

我好靚仔

秒入

支持大佬

Mk

我成日都透過我部電話欣賞樓主嘅靚仔樣

抵你有得唱k

真毒

見到都想嘔

去買防反光mon貼

我有

勁了

我好叻

有大佬

我大佬好勁

真

好有型

會望下自己點解同照鏡個樣唔同

大隻靚仔型撚

有咩唔同

照鏡個樣正常啲

因為照鏡 自己會有心理準備 所以會下意識做左個最好睇既表情出黎

唔好強姦